兄弟爬山 各自努力

我知道我係一個P牌仔但我都希望各位手兄可以入黎睇埋落去
聽日我就要離開香港
短時間唔會返到黎
過去呢兩個月
有無數嘅義士俾狗拉左入狗屋俾人折磨到不似人形
見識到現今香港嘅司法制到係幾咁扭曲
難以想像香港竟然會變到咁面目全非
所有嘅香港人生活係一個被白色恐怖籠罩住嘅香港
先有義士嘅犧牲
到警黑勾結
到失去眼睛
再到室內催淚彈
再到太子站事件
喺呢d事件令好多人受傷 受驚
甚至失去左自己嘅親人 朋友
但係大家唔好放棄
就因為呢啲事可以俾全世界知道
香港人係好有決心
唔會屈服喺強權之下
呢兩個月大家做得好好
就算我地可能會有挫折
但係永遠都唔好放棄
好好守護住我地嘅家
守護住我地嘅香港
永遠記住大家喺呢兩個月受到過嘅傷 受過嘅痛
記住所有義士嘅遺願
不督灰 不割席
就算我冇辦法可以再喺香港出一分力
我都要全世界知道
香港人係有幾勁 不畏強權
記住 終有一日黎明會降臨
義士冇白白咁犧牲
我地嘅負出並冇浪費過
到嗰一日所有人可以除低個面罩
相擁興祝我地得到嘅勝利
記住
五大訴求
缺一不可
#GODBLESSHK

D字有d樣衰 求各位巴絲唔好介意
btw 我想係最後加個caption 有冇d咩提議？

手足去邊

要去大英帝國